奧燒係咪著錯大碼衫

件衫好似唔啱size

馬總統看了一下手錶

係咪交換左球衣咋?

係個袖怪怪地咁

超長

依架興oversize啦
樓主毒撚唔出街

唔係真心呀你地

出街著衫同比賽著衫
你條毒撚懶醒

點睇得出係假膠 德國隊同德國隊換！？

點會自己換到自己件衫

主場換作客

u21黎

HIP HOP撚

差條金鍊

樓主毒撚
Oversize都唔識

復古阿
以前仲撚大件啦
樓都ng sick ball

無錯

個個d size 都啱係得奧燒著over size

其他都叫啱size